點解無人講曹格？

佢啲歌真係世界級

佢演唱會衫都唔換齋唱真係好正
不過成日扮怕醜懶感性 覺得好假